覺唔覺好玩既賽車Game始終係灣岸同頭D?

電腦/主機果d擬真賽車始終唔係我想要既野

我鍾意玩Rally

我覺得最好玩係battle gear

同感，不過再冇新嘅街機 / 家用移藉好 Sad
以前 PS2 嘅時候（好似係 BG 2），日日用部 AE86 跑秋名下坡去爭零點幾秒

連個server都執埋啦 冇得再改車同用車匙 sad

ps2年代有隻首都高正到仆街

閃閃高燈就黎料

街機/模擬
都唔同點比較

BG4最正
喺機舖識到啲神人
比埋車房ac佢地幫手改車 好感激佢地

想係屋企玩街機

周街閃死d飛仔車會 勁懷念

依家主機畫面機能勁咗咁多反而無哂日本車game

原來灣岸同頭D已經可以模擬用pc玩

唔係想要呢D
唔想自己同自己玩
想要一隻可以連線既正版game

似街機我諗要近年都係得NFS

玩灣岸睇d mk 仔夾車夾到打交

屋企有得玩既話
至少唔駛驚玩真人街霸

今代頭D真心on9

Assetto Corsa 大把山路，又有首都高，又有山路（出到頭D 最尾果條樁Lane 都有）
係要自己投入d 玩先好玩

利申：投入唔到

有冇諗過挽f1

PS4 一隻頭D 首都高 高智能方程式都無